(每日一毒)警東九龍搗3麻雀檔及派對房間檢獲毒品 拘捕13人另票控14人

東九龍總區刑事部、東九龍總區機動部隊、黃大仙警區、將軍澳警區、觀塘警區及秀茂坪警區，昨日（19日）展開代號「勇爵（BRAVEDUKE）」反罪惡行動，搗破1個非法麻雀賭檔及2間派對房間，檢獲約值11萬元懷疑毒品、約7,000元現金、2部釣魚機、1張麻雀枱和賭博工具等。

行動中，12男1女（20至53歲）涉嫌「經營賭博場所」、「在賭博場所內賭博」、「無牌售賣酒類飲品」、「藏毒」、「販毒」、「藏有工具可作吸食毒品用途」及違反《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》（第599F章）被捕，其中4名男子獲准保釋候查，4月中旬向警方報到；其餘人等正被扣查；另亦有12男2女（20至57歲），涉嫌違反《預防及控制疾病（禁止群組聚集）條例》（第599G章）被票控。

撰文：鄧海興
2021-03-20 05:35
最後更新日期：2021-03-20 05:35

抵死

HI野打牌?

HI野個人無思想能力

在賭博場所內賭博

12男1女

睇人坐監最開心